★J慧中時間又到了！(155)

LM

老貓，要唔要整支孟加拉虎王提提神。

老貓搞掂埋果邊先好過嚟

西營盤今（20日）凌晨一名中年漢離奇猝死，消息指，46歲男死者任職餐廳經理，昨晚夜訪同餐廳女侍應住所，其後於床上失去意識，送院後不治。女侍應報稱2人於單位內傾公事，警方事後在死者袋中發現2樽壯陽藥「孟加拉虎王」，調查後得悉他有心絞痛及高血壓等病歷，正調查其真正死因。有醫生指大部分壯陽藥品含有用作治療陽痿的昔多芬（Sildenafil）成份，可引發心臟病患者心肌梗塞，忠告有心臟病患者絕對不可以服用。

老貓rip

佢本身滴滴仔就好需要嘅，但應該唔會出咁多錢買

新置頂圖

fake

好似一路含，一路俾人兜巴星

Same hobby as u

you are fake news

老貓RIP

want all in TSLA

入咗記得出聲

齊齊嚟美股喇

老貓入TSLA 不如跟佢哋搵食喇

我加入左騙人股票谷

[url]吾城學生會係咪會執柒？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
大學開始搞鳩學生會？

1股U都唔夠錢買

U自己post嘅

好慘！游下洪水姐 咁都要死

★點睇1478全轉TSLA ？

老貓必燈死連登仔

老貓點睇？

巨乳有無睇巴比倫柏林

he only watch bus

no J her

is U

老貓，me喺日本車展影嘅巴士，送比U, 唔使多謝4獸，舉手之勞

x2

老貓不如入下isrg又平過tsla

其實我哋對老貓好好，只係佢唔知

老貓吹水嘅啫，佢冇美金

RAP?

上咗水閃一閃，唔知係咪去咗痾屎之後做內循環？

可能排洪搞到屋企水浸

老貓食緊二手串燒？

我是日本人了

似 佢最聽習大大講

請勿假扮日本人

X3

大家認清楚正版圖，係呢張，上面fake 嘅

東京奧運都未開

你未來人?

假到冇常識

vicf有citi & 買美股

佢好似唔係用citi trade

嗰條五毛嚟，U走去用佢啲圖

緊係唔會用Citibank trade

老貓住公屋 多藍絲

咁佢都應該係

老貓瘋狂燈特斯拉，好快大跌

★TSLA Vs港樓 邊個較有前途？

dont believe

vicf love citi

唔通love 支鬼bank 好似U 咁？

證據確鑿，勾結外國勢力

老貓講過自己喺中行建行交行都有ac

點睇老貓經常財經台開膠post，但唔敢去房屋台開？

★Trump最後會唔會搞埋香港樓市？

等美帝制裁擠提，老貓同廢老爭位被踢春袋

似

no

房屋台full of 5毛

老貓今年有冇飛過髮？

我哋有時會去

dont cheat us

係咪啲連登仔好似電話台咁all block U 呀？ 唔通電話台又full of 五毛？

X2

Where is IB

老貓不願面對

where is my #50 reply

電話台有一期個個屌柒老貓，全部人block鳩咗佢，老貓訛稱電話台連登仔係ifandog 不願面對

其實啲人屌柒佢煩 日日搵啲嘢唱衰蘋果iPhone ，又冇料到，連支那媒體佢都拎嚟講

same as here

我哋都係話佢lazy

佢都屈我哋blue c

後嚟靠四獸幫老貓喺電話台洗底，啲友先解封老貓

送中

屈我哋blue c完全唔合理，懷疑老貓色盲，黃當藍

維尼研究your post中

This is ur post

4獸對老貓最好
無奈此人並不感恩

see still here, but disappeared

404 not found

no need

danger

very long 咁咪

why 負皮

why Lihkg仔覺得美國股票市場好純良，沒有大鱷？

股票大鱷根本係佢哋元祖

自己cut

咪好似呢條支鬼乞兒？

自cut jer jer 做太監

大鱷冇咁多錢控制咁大市場

另外美帝公司產品行銷世界，其他人唔一定做到，係真賺錢唔似1478做假數

老貓ready

諗番起老貓去電話台嗰期成日唱衰iPhone ,捧屎為，係咪pr公司嗰期order係咁？

lazy coffee

yes

老貓根本貶ios window

support 熊懵

u duty

冇牙中？

fired?

holiday mostly

隔離營？

牙中做緊測試

全穴同時撩中

why u 個人咁evil😰😥

老貓，警告你不得對coffee無禮

x2

need respect coffee兄

換就有咖喇依加D美股咁貴,要有人幫下手降下價

咁搵老貓就冇錯

佢出名

岑 肯定all in ants

ipo

蟻地獄集團

老貓點睇林鄭力推全民檢測

he die soon, no worry

老貓點睇歐聯英超出晒局？

老貓黎

【武漢肺炎】撐國安法入境處主任協會 主席夫人疑淪「毒后」傳播12人 累同事母染疫亡
威院一名72歲武漢肺炎女患者（第1568號個案）昨晚（20日）不治，《蘋果》翻查資料，發現她牽涉或多達13人的「灣仔入境事務大樓14樓」感染群組。這群組未被衞生署命名，但懷疑牽涉至少3個家庭。當中最先發病的入境事務主任協會主席黎偉生之52歲妻子（第2134號個案），可能是群組中的「毒后」，不但感染丈夫、2名家人及間接播毒1名家人親友，亦懷疑感染1名女同事，再令對方傳染父母，引致其母病逝。而與該女同事同樓層工作、但報稱沒有工作上接觸的另1名男同事亦受感染，再傳染給3名家人和1名家傭。

she love bubugi

for 奶支怪

你D STAFF

only港樓 真係靠支鬼

其他係鬼靠佢哋

why google search 岑 會變曬做 魏g

拎健康碼如果有餅派
老貓第一個仆到去?

$10000

其實發覺手機No.已經變相 支那碼（link住d bank、轉數快、email確認）

你有開定位?

連撞3警車 女子抱怨：都是蟑螂害的啦！

老貓點睇

我靠雙手努力賺錢
你就真係靠港共養

加州大地震條女Alexandra Daddario呢條片正到仆街

冇地震？

以為地震到條女突然噴西水

西水有毒

why yau b最近冇曬new photo?

x2

老貓馬上向我哋道歉

none j anyway

u 滿手支鬼口水

冇我地交稅 老貓你內循環食屎?

又係升旗易...

請停止侮辱4獸&staff

老貓睇黎睇去都係壽司達同升旗易呢d 9up怪

老貓點睇

CCL 180.90 +0.18%

老貓有無宗教信仰

sleep教

why u sleep so many

瞓到個人冇曬鬥志

hk mo need鬥志，just need 奶支

why day day no 庾？

老貓支唔支持民建聯?

民建聯約見張建宗及羅致光 建議第三輪抗疫基金向全港市民派發不少於5000元現金或消費券！

今日到丘靜雯著得好靚

益下老貓

已reply

she is 西面，need bubugi training until 瀨尿

老貓：我愛民建聯啊Hi

they are cheater

永遠爭取唔到

做人點可以咁頹廢

你睇我哋day day work hard

都生活幾好吖

到時真係有, 老貓會唔會為左5000蚊咩都肯

100%

老貓曾經為10蚊8蚊裝we7同支那宝

原來女心理醫生唔俾玩腳

5000蚊消費卷比老貓去ssp消費

真係好撚多人為咗少少贈品 , 去裝 apps , 去 follow facebook
D 街邊檔 promo 裝個 apps, 送罐嘢飲

戴耀廷：力推「拉撒路計劃」 香港重生！

they are cheater

身為 心理醫生，怕病人變態

老貓式小農dna

老貓 effect

因為上開連登都知你係變態腳膠

路舒化

以賽亞書中的拉丁文譯本中所包含的「路西法」這個詞，究竟具體何時開始指代撒旦，並不能確定。最早是由中世紀的教父，如耶柔米，將路西法指為魔鬼墜落前的名字。[2]但亦有一些學者稱，最早將路西法確認為惡魔的是3世紀的神學家俄利根[9]、特土良和希波的奧古斯丁。[10]這用法是如此的普遍，使至當米爾頓寫《失樂園》時，很自然地用了路西法作為魔鬼的本名。

根據《失樂園》，路西法在未墮落前，他由於過度驕傲而忘記祂是一個天使，意圖與神同等。有一天，上帝帶聖子巡遊天界，讓眾天使向聖子下跪參拜；路西法因為不滿上帝讓其向聖子下跪，率領天界三分之一的天使叛變，路西法極端驕傲和自信祂可以推翻上帝。不過，路西法和祂的軍隊都失敗了，因而被放逐並失去了過去所擁有的榮耀，結果被逐出天堂，墮落成魔鬼（撒旦）。路西法在地獄重新建立了一個類似天堂的新世界，在那裡祂成為了魔王—撒旦，而跟隨祂的墮落天使們則成為惡魔（demon

有少少似 太平天國 洪秀全Vs楊秀青

有一天，上帝帶聖子巡遊天界，讓眾天使向聖子下跪參拜；路西法因為不滿上帝讓其向聖子下跪，率領天界三分之一的天使叛變，路西法極端驕傲和自信祂可以推翻上帝。不過，路西法和祂的軍隊都失敗了，因而被放逐並失去了過去所擁有的榮耀，結果被逐出天堂，墮落成魔鬼（撒旦）。路西法在地獄重新建立了一個類似天堂的新世界，在那裡祂成為了魔王—撒旦，而跟隨祂的墮落天使們則成為惡魔

七宗罪入面

你衰咗貪婪 色欲 嫉妒 懶惰

need die

Apple 高層說謊成性，當香港人係傻嘅

嘩，咁貴㗎?

點睇太平天國內鬥

一諗到Tom and Jerry係80年前嘅作品就覺得好勁

老貓成80歲

男人兩樣嘢
錢同女人

但老貓兩樣都冇

老貓 n 無

老貓派5000消費券，會唔會出現8折賣出換番cash趨勢？

係，真係好多咁嘅傻鳩，嗰幾蚊罐，走去搞咁多

本post似乎都見到

老貓呢段時間唔使問都係睇緊TBB

pornhub

懷疑vicf 只watch

vicf真面目

youtuber：支鬼垃圾、快亡....

vicf：垃圾節目、弱智

youtuber：我國又有偉大建設、收成又突破....

vicf：拍掌（流涕）

★慎入！男兒當入樽 支那增強版

老貓支鬼先會接觸到支那嘢

me 反支共港共

成日睇似係U

經常睇支那01

u hate those ant-chi youtuber

chi-ghost confirmed

don't believe

老貓，pornhub有得下載官方Android app，好方便

我哋唔睇鳩噏YouTuber，例如你經常推嘅仇狗，辣殺

仇狗風吹邊向邊擺

係老貓先信佢

老貓，當年仇欺達都係同你一樣喺高登做 9upper，但就慢慢發展成搵真銀嘅 youtuber，點睇自己同樣 9up 但咁失敗？

懷疑老貓係仇狗pr

蓋清狙擊佢十幾年

越狙越富貴😂

似

仲多過講游

Why上面keyword有「貓再世」 「再世_」 「老貓」

老貓，你試下用Google圖片搵老貓再世

佢開channel 可以請我哋做嘉賓，咁就有人聽

試埋「游B」

得人驚

google ai 已識認老貓為知名態佬

老貓你咁叻寫對白，有冇諗過做編劇

見到石丸

「老貓幾十歲人，天天游B游B，都可算高登殿堂級人物，為何這麼折墮？」

老貓：call g 用得唔得

可能係失業太耐，要搵啲世藝做下兼喺隔離登搵存在感掛

新創建以32億元出售新巴城巴業務予國際投資財團

唔收，驚流四

支那財團?

巨乳effect

支鬼資金？

巨乳

點睇舊登仔評論U？

why負皮me？ 舊登仔講唔係me講喎

不願面對

買方為Templewater Bravo Holdings Limited、漢思能源及Ascendal Group Limited的合營企業，分別持有合營企業約90.8%、8.6%及0.6%權益。Templewater Bravo是善水資本旗下的投資公司。善水資本是一間私募股權投資公司，由 Investec Bank plc（天達銀行）與張堃合作成立。事成後，Templewater Bravo將持有新巴及城巴超過90%權益。

果然係

除時會出現假消費券唔定，到時淘佬大把

老貓點睇

老貓點睇我日日出街搵frds吹水仲忙過返工？

自己父母的罪孽

老貓身為紅衛兵會點批鬥你爸爸媽媽？

是一名"左"仔

老貓你成日冒認日本人

怕唔怕被人打死

十年後....

警方派員喬裝顧客放蛇 搗破油尖賣淫集團

老貓末日

尋日掃元朗 今日油尖旺

me 可能喺UK/日本/泰國 狙擊U

所以唔會

老貓點解成日貼支那野

dont believe

會遣返

七七係 支那事變

據說係共產黨劉少奇暗中策劃

所有國家都歡迎帶錢嚟嘅人，唔會遣返

poor 就唔敢包，大食懶冇國家收留嘅

but why 批鬥時冇提，可以加多d罪

老貓點睇#2

★阿里巴巴會唔會再用返$13私有化？

到時四獸移民哂去外國，散落異地，24小時無間段狙擊係支那嘅老貓

呢個功勞來喎
挑撥國民黨 vs 日本

老貓，你真係笑死我
點解可以日日出醜被人恥笑

老貓: all 4 mon staff

Vicf--

老貓無論舊登新登，都被人

巨乳啱啱開連登之時，因為揭露老貓「網絡痴漢」行為干擾google search 結果，所以對4獸懷恨在心

震驚！網絡痴漢老貓再世_成功將「游b」推到喺google搵到游b相

no more post feet

so 變態

老貓為了在連登生存

所以幾廿歲做游衛兵

why watch ttb

how about this

see see who post

[@蓋清] 商場靚女CS投訴被變態佬視姦絲襪腳 (2)

ur 分身 post

100% sure

呢個至啱

see see who post

商場CS (超臭腳)

之前連登有個「游蕙禎」做膠名嘅USER, 老貓話係真游G, 日日J, 後嚟游G被塔都仲出到post 先發現假嘅

好早四獸話流四佢唔信，係石丸分身捕連登變態佬，老貓唔信日日J 石丸

舊登仔： 老貓幾廿歲人唔化做游衛兵
連登仔： 老貓幾廿歲人on99

得我哋包容佢
對佢最好

仲肯比錢佢使

老貓 mask crab

U buy a lot at HKD$300/50pcs?

Super mask crab! IFC booking is must.

老貓最好做個測試。from twitter

在這個圖片中，能找到3處現在不會老年痴呆，4處說明十年後老年痴呆，5處20年後老年痴呆，6處這輩子不會痴呆！

老貓 rip

老貓：

老貓專用鍵盤

狗已經有晒入侵telegram技術！

老貓很想要吧？

國際新聞
爽翻！澳洲淘金者 挖到740萬元大金塊
2020-08-21 11:44

澳洲有淘金者挖到兩個超大金塊，合計起來最少可賣到35萬澳元（約新台幣740萬元）。黃金示意圖。（彭博）

〔即時新聞／綜合報導〕黃金近日雖然出現跌勢，但由於先前才剛創下天價，因此價格仍然居高不下，沒想到澳洲有淘金者就在此時挖到兩個超大的金塊，合計起來最少可賣到35萬澳元（約新台幣740萬元）。

據《BBC》報導，由探索頻道（Discovery）播出的《澳大利亞淘金者》（Aussie Gold Hunters），拍攝到挖寶家夏倫（Brent Shannon）和韋斯特（Ethan West）發現金塊的過程，他們先用金屬探測器搜索地面後，才鎖定目標開始挖掘。

探索頻道表示，這兩個在維多利亞州金礦小鎮塔爾納古拉（Tarnagulla）挖出來的金塊，加起來一共3.5公斤，按照目前的市價約35萬澳元，如果有收藏家想買回去，價格恐怕還會多出30％。

澳洲從1850年左右開採金礦，一開始就引發了所謂的「維多利亞淘金潮」，塔爾納古拉小鎮就是在當時建立起的採礦基地，許多人都搬到那裡淘金並致富。

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

相關新聞
2020-08-20 17:35
若地緣政治緊張加劇 瑞銀：金價不排除飆至2300美元

2020-08-20 09:26
想買黃金再等等！新興市場教父：待金價修正再進場

『地段』決定一切 林口地標就看這案

2020-08-18 08:14
直逼2000美元！黃金創4個月以來最大單日漲幅

2020-08-12 14:17
分析師：整體大環境對金價構成支撐、未來幾個月仍可能走高

水岸公園雙首排 2382坪青溪天王

看更多！請加入自由時報粉絲團
下一則新聞：
外表如同20歲少女！日本樂團主唱兼貝斯手真實年齡曝 連粉絲都嚇傻

上一則新聞：
疫情之外又受雷擊大火侵襲 加州野火釀逾2萬居民被迫撤離

國際今日熱門
外表如同20歲少女！日本樂團主唱兼貝斯手真實年齡曝 連粉絲都嚇傻

疫情之外又受雷擊大火侵襲 加州野火釀逾2萬居民被迫撤離

武漢肺炎》法國新增4711例確診 創解封後新高

爽翻！澳洲淘金者 挖到740萬元大金塊

巴西視訊會議再出包！疑有議員上演「活春宮」他嗨比讚

日本合掌村觀光設施驚爆7200萬用途不明 男職員身亡

拜登發表提名演說 誓言「不再受中國擺布」

受疫情拖累 美日韓防長3方會談再等等

版權所有 不得轉載
© 2020 The Liberty Times. All Rights Reserved.
TOP

老貓 quick find iOS 13.6.1 bugs

seems rip

his duty

still have lihkg keyboard發光bug

訂閱項目 fix

is u

u say go to MK buy 貴mask b4

會唔會係LIHKG問題

vicf hate 反支youtuber

商業電台抨擊左派人士的暴行，由林彬主持的節目《欲罷不能》及《時事評論》，抨擊左派「暴徒」，諷刺當時左派陣營中，幾位積極發動暴亂份子，指他們擾亂香港秩序，對左派的行為及目的更是諸多嘲諷。根據周奕著的《香港左派鬥爭史》記載，林彬在節目《欲罷不能》中大罵「左仔」，痛斥左派擾亂社會秩序，是「無恥無良、低能邋遢，下流賤格」。

U buy a lot

Me only buy one for personal use, all using

dont believe

u 掃all 奶路臣街mask

老貓做咗super mask crab, 不願面對

老貓點睇

張建宗 : 青年求職勿揀擇 「洗碗也是工作經驗」

老貓咪炒美心月餅，100%做mooncake crab, 咪話唔提U

我覺得老貓去做好過炒口罩、美心月餅，實實在在

「無恥無良、低能邋遢，下流賤格

以上形容會員老貓十分貼切

做人要腳踏實地

replyed

why 負皮呀貓哥

say many times to 老貓

Hard Working

work 才是王道

老貓可以改膠名叫「老蟹」，成日crab , 股票crad, 口罩crab, 唔提佢做埋美心mooncake crab

老貓係網絡麥包

老貓點睇

勞工及福利局局長羅致光接受港台節目《鏗鏘說》訪問時，辯稱「暫緩」決定並非因6.12的事件，而是6.9事件的影響，反指市民「迷信」，誤以為6.12令政府改變決定。

老貓不願面對現實

張建宗 : 青年求職勿揀擇 「洗碗也是工作經驗」

張建宗 : 老貓求職勿揀擇 「洗碗也是工作經驗」

願面對就唔係老貓啦

老貓通屎渠有經驗，唔使洗碗，人工仲高，而且可以偷幾嚿eat 作為「內循環」

歐美av 通渠佬強數都通上床
話唔定老貓幫呀婆屋企通，可以食埋啲呀婆呢

牙Joe 爆老貓啲嘢

是咁的，獲Facebook收購後，美國WhatsApp的員工平均每人分到4.3億元股票花紅，但香港的IT人又有否這樣好景？在我經營的網站內有一位會員叫「老貓再世」，本身是IT人，但佢自己卻好討厭做IT人；因為佢認為做IT工又辛苦，又低薪，又沒有社會地位，又識不到女仔，畀人感覺又宅。於是乎佢勸其他網友不要投身IT業的苦海，經常張貼同IT工作有關的負面新聞，例如某大銀行裁員，IT部裁得最多；有老板要求IT員工是萬能人，幾乎所有同電有關的設備都要負責。該會員有時甚至會貼上一些罪案新聞，而案中疑犯又往往是IT人。在香港做IT人，到底是否這樣差呢？

作為過來人，我認為做IT人是辛苦的，要不斷地學習，追上新的技術。大學畢業後，我加入了一間軟件開發公司編寫程式，幾乎要返朝十晚十，學到的不單只是技術，最重要是學到不同行業的運作和IT的應用。我還記得老闆同我講：「好的顧問是教個客應該怎樣做，而不是問個客想做甚麼。」

一年後我轉了工，是一間製造業公司的IT部門，準時上落班，時間比之前鬆動很多。我開始接外判工作，和到電腦教育中心擔任導師。我好記得第一次上課，第一堂有20人，到了第二堂就只有10人。我當時仍然覺得沒有問題，因為我認為自己完全熟識要教的內容。但後來，我發覺識教同識做是兩回事，於是乎從學生的角度，重新構思一套新的教學方法。結果有次，有位學生上了我半堂，在小休就急不及待報讀我其他課程。兼職導師令我了解到，上課時最重要並不是我能夠教到甚麼，而是學生能夠學到甚麼。

及後我開設自己的IT公司，然後接管香港高登討論區。起初面對的都是關於IT的問題，例如增加伺服器的人流負荷、加快程式的運算速度，這些都可以靠之前的工作經驗一一解決。但後來，我發覺IT只佔困難一小部分，最大的難題是要處理數十萬會員的不同訴求。起初討論區有些改動，遭受部分會員反對，但當我回復原狀，又會有其他會員不滿修改被撤回，明明這些會員之前並沒有出來表示支持過。這令我明白，不能被牽著鼻子走，除了收集反對聲音，也要觀察會員使用新功能的情況。引用網上的一句說話「口裡說不，但身體卻很誠實」，直接觀察用戶，更掌握他們的喜好。雖然這些與IT無關，但總會用上之前做IT工作的經驗：在分析和解決疑難方面算是有過訓練，同時IT人經常面對新技術，適應能力也較強。

IT人通常都有機會接洽外判工作，或有朋友找你合作做生意。我的做法是「不要怕蝕底，但不要被搵笨」，我試過做完沒有錢收，又試過做緊但不知道有幾多錢收，但騙過我的一定沒有下次。我認為樣樣試，樣樣做，總會找到適合的路。來生多做一次IT人也無妨。

文字來源：香港高登討論區

圖片來源：互聯網

文字經本網站編輯

原來牙Joe 以前都勸過老貓work hard

老貓狂J 假游G

在我經營的網站內有一位會員叫「老貓再世」，本身是IT人.....

Hi 我係連登人呀

舊登said 老貓係25

當年 巨乳 誤導

巨乳is evil

老貓以前IT 撈邊瓣？

4獸 warned U b4, 石丸trap

牙joe 分析咗老貓反社會人格原因

在我經營的網站內有一位會員叫「老貓再世」，本身是IT人，但佢自己卻好討厭做IT人；因為佢認為做IT工又辛苦，又低薪，又沒有社會地位，又識不到女仔，畀人感覺又宅。

唔關it人事
關老貓個人事
老貓沒有社會地位, 又識不到女仔, 感覺又宅。

估牙Joe 有晒老貓資料，應該仲keep 住

蓋老母末日

老貓掛唔掛住巨乳?

only 掛住佢幾時再post yau b new photo

4 mon?

live 私樓

你post 自己出嚟

老貓點睇

有冇人叫雞叫到見到其他雞蟲係門口相遇都唔怕尷尬

周星馳 劉晶

老貓crab到2046, 一田台灣製造口罩129, 老貓2嚿幾入支鬼口罩ifc book 定位

TOPVALU
JUSCO黎

4 mon match

is u

u 支罩 一貨櫃

xxxx_
奶波魔魔
鳩硬
三色貓

落街買誠哥罩喇
又返咗貨喇

黑熊抱行山女摸大脾慘遭絕育

老貓要比人cut jj

vicf：

使唔使蓋清帶U去玩次好啲嘅？ 成日深水埗call 老G換口味嘛

老貓講過冇50歲佢吊唔落

★政府指檢測計劃所有個人資料儲存在雲端系統

咩鳩姐老貓，呢啲早就預咗㗎喇，大驚小怪

係得你當新嘢

老貓 你係king of g worm

is rthk

好想知蓋青以家仲有冇叫雞

當初係咪老貓帶壞你

老貓帶壞mad cat

聽講佢哋成日拍住落老廟玩企街

老貓成日扮冇帶錢

後尾先反目成仇

文革2.0！張建宗叫大學生去洗碗掃地攞工作經驗

似

老貓成日詐撚締締扮懵

老貓古代人嚟

u mean rthk is not good?

5毛confirmed

截至今日(22/8)凌晨，本港新增26宗新冠病毒確診個案，累計4658宗；其中24宗屬於本地感染個案，約17宗與早前確診個案有醫學關聯。
當中約12宗是家庭或朋友聚餐感染，其餘約7宗未有源頭。

・2宗輸入個案(由印度返港的嬰兒)
・昨日大角咀喜悅護老之家院友確診(#4654)
昨日九龍土瓜灣簡至亮醫生確診(#4655)
・葵涌碼頭群組 多2人確診 (#4638 船務文員 & #4640 吊機控制員) 兩人分別來自兩間公司 (並非宏記)
局方表示已完成約6500個樣本的化驗
・# 4641 確診者是一名的士司機 個案未有源頭
・# 4633 是一歲小朋友，其家人早前確診

五毛 is U

老貓#361涉嫌bam圖，檯上面嘅蛇鼠蟻露點，連仔呢次唔會剩係bam張圖，bam人

老貓返去牙Joe喥得喇

【長者死亡率達15%】武漢肺炎第三波，由7月5日至昨天（8月21日）累計共3373人染病，其中65歲或以上的長者有675人，佔整體20%。累計死於第三波的有68人，95.59%是65歲或以上。

武肺第三波的整體死亡率突破2%，長者死亡率更高。65歲或以上患者的死亡率是9.63%（675人染疾，其中65人已逝）；如果以70歲或以上作為長者分界，死亡率更高達15.17%（422人染疾，其中64人已逝）。以上數字是根據截至今日下午4時的資料。

解決投訴user就可以

vicf: 我不想bam 呀！咁靚仔

廣東省衞健委：汕尾陸豐確診個案病毒毒株與香港高度同源

老貓, 源頭is you

老貓請停止誣衊4獸

100%

#28

★當年本人學英語皇道天書！

5毛又一罪證

本來唔知

呢個post出賣蓋

原來以前啲人係咁樣學英文

u go to call g?

no愛民
safe now

潛伏期only, 大爆發later

你咁講姐係你去call g 播種, 仲播埋毒

周圍播毒危害国家安全, u 犯国安法, 好快有人嚟拉你, jail soon

我做幾廿年人從不上支那

何栢良：流行病學分析相信陸豐個案很大機會從香港傳入

廣東衛健委表示，近期汕尾陸豐的新型肺炎疫情之中，5個感染個案的病毒基因序列，與香港流行毒株高度同源。港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，病毒學基因只顯示當地群組部分病毒基因排序，與香港一些流行品種相當近似，但無法得知病毒如何傳播，但配合流行病學分析，相信當地個案很大機會從香港傳入，因為本港疫情持續兩個月，內地則很長時間沒有本地個案。何栢良認為，當局亦應該為30多類的豁免檢疫人士做檢測，否則會危害內地的疫情。至於推行健康碼則言之尚早，因為本港疫情尚未穩定，距離截斷本地傳播鏈仍有一段距離。

台灣駐港辦事處多名人員，因拒簽「一中」切結書，未能來港赴任或被迫離開。台方消息人士透露，台方目前態度就是「堅守到最後一刻」。若駐港辦事處最後無法運作，導致《港澳條例》窒礙難行，屆時台灣政府將會檢討此條例。

別高興
今日都未出 list

may be男人

老貓正在watch tbb

"忠誠勇毅 同袍照砌"

老貓點睇搣屎潘？

g

澳洲人口部長：在澳洲的香港護照持有人新簽證安排出咗

原來石丸係真日本人

老貓點睇出面又有新post

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

【激多圖】「33C女神」彭慧中正式賣身無綫：做咩都得！

老貓點睇

牙中被狙擊

no more ttb

yau b

此人經當狙擊ttb

經常

so many mk photo

so dirty

★J慧玲時間又到了！

need change topic to prevent狙擊

一早講咗此topic勁危險，所以當時徹走 from cc台

safe topic:

J游b
J rthk
J慧玲
J 羊EC

老貓

麻煩你去公海幫牙中澄清下

係你藍絲底累咗佢

real pure & ture

need 大量yau b photo/羊EC photo to溝淡

羊ec 咪又係 ttb

咁J 白官阿中，老貓作為支鬼係時候 增進國際視野，一個唔該你俾 塔，仲可以去美國，有晒你so

next target

4獸群組

大批鬥soon

中國正以「監獄網絡評論員」，取代五毛的網絡評論員？

老貓？唔怪得佢只可以睇tvb，原來坐緊

no

已去咗第d傳媒

老貓成日quote hk01，幾時會被狙擊？

如果此post仍在cc台，vicf.....

all 正義人士

never

i am 100% yellow

need探敵情

似係老貓批鬥生父三色貓

dont believe

Next is u

U 住公屋攞老綜，收hk gov money，為hk gov 股務
U is deep blue

好快cctai有大量人入黎狙擊窕貓

why u 狙擊 me

去摸呀婆手仔都係深入敵軍深敵情囉何

樓主

我哋走先

★J慧中時間又到！（完結篇）

別想逃

飛鳥呢

呢個post你開架

app免費版 只得4格

I'm good person

4獸 included

但今次班pk IT公司真係要死了（被trump制裁+no made in hk)

u are evil

U係支鬼

100% sure

制裁U no visit pornhub

404

溫罊提示：老貓你雖然軟皮蛇，但都唔好亂買藥，之後一滴兩滴都滴唔出就唔好了

Need money, 老貓唔會buy

又唔好咁講，老貓佢為咗喺 $100 g 面前威威，sometimes use $ 嘅

食完4秒長一倍都係得8秒
留返啲money 食蓮蓉bell 好過

老貓原來係「欲求Slave不滿」

呢排咩事咁多閃卡睇？

支那手法啩，將社會事件轉移視線，支那通常有大事會用娱樂圈新聞搞啲事非，分散注意力

香港全面支那化，轉移健康碼，收集DNA。。等等社會事件討論唔奇嘅事

我冇睇喇沙流出單嘢

老貓都係維穩PR打手公司職員之一

老貓點睇財經台連登仔有好多金條？U想唔想有？

[認真］想買原裝金條

呢招好似泡菜發明

咁就唔知 時間上好巧合，冇辦法唔係咁諗

噚日經過勞力士AD，坐咗三台客試錶，全部都係廢老級別，試老坑款，好多舖頭吉咗，但奢侈品仍然有人買，確係怪現象

唔怪得睇youtube條友話去英國嘅話，你賣開奢侈品有經驗，英文OK，正路唔難搵工，佢話倫敦勞力士AD生意冇受疫情影響

今日支那有新聞講9月1日同香港正式通關，因為全民健康碼

有cash flow既人係無影響，睇樓市就知，同支那一樣，經濟差無人搞實業，資金就湧晒去樓市股市，貧富差距係越黎越大

生意淡薄
不離賭博

美國一樣，資金無地方走咪走去覺得有錢賺既公司，Tasla升到上天就係咁原因，公司生產未趕上，仲未有錢賺都升到上天，QE d錢去唔到實際平民手上，只係用黎推高商品價格

中國官員訪窮人照片掀熱議 網友驚「貧戶家沙發比我家還大」

老貓你屋企有冇梳化？

RIP?

可惜老貓冇個咁嘅阿公，自己又lazy

繼承阿公7000股蘋果遺產 網友苦惱應否繼續持有

屌佢老味韓國老貓？

衣冠禽獸！南韓SBS前主播地鐵偷拍女性 獲判緩刑

〔即時新聞／綜合報導〕南韓四大無線電視台之一的SBS，前主播金成俊涉嫌於地鐵站偷拍女性，經首爾南部地方法院審理後判處入獄6個月，但緩刑2年。

據《韓國時報》報導，現年56歲的金成俊，曾是SBS黃金時段新聞節目的主播，他去年7月3日深夜於首爾地鐵永登浦區廳站以手機偷拍女性腿部，並於去年12月遭到起訴。

金成俊承認了自己的犯罪行為，但辯稱檢警在沒收證物的過程沒有保障到他的權利，整個搜查和查扣過程都是非法的。不過，法院駁回了金成俊的主張，強調所有證據均由檢方合法採證。

最後，金成俊被判有期徒刑6個月緩刑2年，還需要參加40小時的性犯罪治療。金成俊對此表示，他必須向受害女性和支持他的人道歉，之後將諮詢律師再決定是否要上訴。

mask price rise勁過 tesla

10年後

is U, love leg

why 冇飛鳥？

個app得4格

pay money buy pro version

free is good

懷疑 財經台大量老人痴呆症，咁快唔記得3月 日日溶斷

個個話3月all in tsla

又眼紅人

溶斷果批d post個個話反彈走

低位一早買返

最記得，因為果陣 日日出“又溶斷post”，根本完全冇財經台lihkg仔話all in tsla

又中

低位---一早all cash

高位---一早all stock

根本係cheater

學你

原來 肥青有買baba

出名「火爆」的獨立股評人胡孟青，當年亦有認購阿里巴巴，一直死揸不放，看見私有化的消息便破口大罵：「○七年上市攞小股東錢，上市盤生意又不是做得特別好，轉個頭就用招股價買番，仲敢話高溢價？不如等隻股碌落一蚊先，再出番十三蚊私有化，你估我唔使蝕手續費同佣金咩？」

對於今次管理層大玩財技，青姐更加怒火難消：「揸咁長時間，最後得個『桔』。當年認購是睇好管理層會打理好間公司，可以幫隻股票增值。現在提出私有化，即係自己當日睇錯，好彩無加注溝貨。」

肥青買乜死乜

Such like u
買咩drop 咩

牙中仍然在cc台 被批鬥中

老貓點睇我低位買咗tesla?

u only buy282@1.9

吉利好過佢，話曬 巨乳all in

tesla=比亞迪+香港天線

no

= 股票界牙中(god)

仲唔快啲去post 多啲呀中圖比佢哋J 吓下火

老貓身為牙中頭號護法

應該要出去護航

no

會變成forever push

佢哋d post有連仔特權，可以超越41page

(說明連仔notl like牙中）

早2日先有人話想沽哂1478入TSLA

★點睇1478全轉TSLA ？

都係傻鳩

人哋有連仔特權，4獸冇

Post 完佢哋轉移目標狙擊你，錦呀中咪無事

反正你都比人狙擊開

tesla條友：i want to統治太陽系，殺光外星人

跟住tesla就會升到$1000000一股

this post you 開

宇宙戰艦大和號 敵方主角（又係叫tesla)一樣話要統治太陽系，

當時睇 大和號 決戰冥王星 ”tesla巨炮“好正

講咁多你咪又係眼紅人哋賺到錢

老貓炒股crab, 炒口罩crab, 唔抵得人哋買美股贏錢

改圖就搵返張正體圖嚟改，咪成日攞啲殘體圖嚟改

老貓你隻支那人成日污染我哋雙眼

老貓肯聽我哋講，3月時去買美股，而家都將1478輸嘅贏晒返嚟

聽我哋講唔買支鬼口罩，而家唔使日日mon 住價錢

Trust 4 mon, no stock crab, no mask crab, only big spender

佢詐撚諦諦推廣支那殘體字，唔係第一次，經常reply 係殘體字同蝗語

老貓點睇報紙話ACO/CA 少咗人爭？

（失業率高？）文書助理申請人數遜色 人力資源顧問大感詫異

老貓大撚鑊了，有人去連仔度投訴U

管理員入,想問依家貼露點同西既話,係只刪回覆唔會ban?

老貓免息借10皮嘢3個月，all in TSLA 點睇？

眾安零息借10萬3個月，有冇巴狗衝左？

一早講咗

4獸滅門not a dream

us 仲多大鱷過 香港，very danger

大鱷祖先all from US

支鬼都係抄佢d 股票制度

四獸不死不滅

vicf is 支鬼，only know simple chinese

咁倫敦金又的確係源出bucket shop嘅

u is 支鬼 fced

全部係出自資本主義

支鬼只懂 皇帝/奴隷 主義，點會識股票制度

支鬼：甚麼叫 股份？抄家就可以

（失業率高？）文書助理申請人數遜色 人力資源顧問大感詫異

資本主義 is the best

lihkg仔呢？

24k 仲要13年後先有 咁少人工搵c9仔做就得

老貓開口埋口 master & slave

好明顯就係支鬼思維

is U.

we are British

狙擊牙中post 一日已經43頁

作者仲要有 連仔特權，露西都唔bam

vicf 俾$連仔 都冇呢個特權

唓

我哋狙擊你夠推得快

內容係全部係同一個人push

why 日本仔唔J 家柔？

加油dont know japanese

why no reply

連仔之前又話

老貓點睇歐聯決賽 第一次係屋企睇

以前有人出假貨，跟本冇人入

J慧中嘅時間又到（83）

new staff

pls answer

u help desk

大家點睇最近有間野周圍宣傳24萬就買到香港物業 無需首期 月供2000蚊既迷你倉

睇真d係業主賣個單位使用權比人 單位樓契仲係業主持有

如果業主走佬或按左出去 個單位要還比銀行

d倉主渣都冇

呢d唔係一早有？我記得係荃灣工廠改建盤

果d劏盤有入則獨立契掛 呢d迷你倉係一格仔空間 唔係成塊面積係你

U 分身唔記得轉acc , dont cheat us

語氣 same

老貓，trust 4獸&狙貓幫，never be a mask crab or stock crab, only be a big spender

say many times

match

依堆金你嘅?

聽我哋講好過惡魚仇狗

老貓開膠post，已狙擊

★康城群組？「The LOHAS康城」今開幕 毋懼疫情 人潮迫爆商場

自從cap咗老貓張「hi中国人」.jpg，狙擊老貓威力好大，好似柒婆講嘅核彈一樣，老貓不願面對

仲有人推緊好自愚，但推唔上嚟

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

連仔 做左手腳

why so happy?

個post你以前好自豪

準備要求連仔解鎖 now go 站務台

支持

老貓你真係好撚嘢，咁都俾你cap 到

then.....

老貓膠post不斷，need kill

★美股溶斷 集氣區

老貓點睇咁快就三個正皮？

你同國安講認識了壞人奶波魔魔

可能會輕判呢

咪再貼殘體中文 我地唔係支那人

老貓嚟嚟去去嗰幾張圖，冇料到

x3

強迫症有三個主要的部分：強迫思想、強迫行為和伴隨的緊張情緒。

強迫思想是指一些不斷重複的思想。患者雖然知道這些思想是多餘的、不理性的，但卻阻止不了這些思想的出現，並覺得非常厭惡。常見的強迫思想有反覆思索、懷疑和「儀式」，例如無休止地跟自己爭論做不做一些事情，懷疑你的車子曾輾過行人或沒有鎖好門窗、或者要不斷確定一些事物有沒有跟著絕對正確的程序或擺放在平衡或正確的位置。有些患者會在腦海中不斷浮現一些纏繞的思想或影像，例如一些令人不愉快，震驚或褻瀆的單字、短句或押韻句；或擔心做出一些和你的性格完全不符的暴力或色情行為。患者雖然知道這些想法並不合理，但就是感覺不能擺脫這些思想。最初強迫思想的清晰度或真確性可能因人而異，但隨著病情更深，患者可能會因為這些思想變得愈來愈困擾，甚至無法應付日常的生活，並造成其他人的誤解。

老貓似乎係有心理問題先拒絕work

證明老貓都覺得我係好人

4獸認住你，你咪以為搵其他staff開就得

老貓u想行共產主義?

Coffee有冇多啲老貓gif

x4

人民日報警告：港人應積極參與檢測 污蔑抹黑全民檢測就是背叛香港未來

只要驗完有包餅乾 老貓就會狗衝

老貓有無中

有六間口罩廠原來連張證書都呃人，大家睇吓有冇中伏買咗啦

得閒先再整

所以買香港嘅一係誠哥口罩，一係巴膠KMB口罩，KMB口罩使用德國溶岩布，本身已經認證咗，大概有level 1，好過買其他香港製造

盡量買台灣，韓國，日本製造嘅最穩陣

老貓屋企大把mask坐緊貨

老貓 點解你咁25

成日話自己唔係支那人，but u always watch 支那電視 cap 支那圖

支那DNA

李碧華, 曾經編寫另一文革電影故事《鬼幹部》. 在電影中, 梁國棟 (梁家輝 飾演)批鬥自己的親生父親

無正體版

Lihkg bug

have space

李碧華

話時話
真係 never watch this movie

有六間口罩廠原來連張證書都呃人，大家睇吓有冇中伏買咗啦

聽日星期一, 應該轉人, 唔係個男醫生

老貓u o的mask全部都冇證書
做硬mask crab

老貓一定貪平買無證書嘅口罩

今次total loss

vicf

仲話自己 IT

老貓有冇買波

老貓 why so care mask price

4 Mon

Is u

因為佢連依轉減價後都買唔起，home too much mask crab (or crap?)

點解老貓對一百幾十蚊都睇到咁重

老貓: 一百幾十買到十幾個蓮蓉bell

$100 可以 call g

cant get $2 travel
cant get mpf
cant get quick 公屋
慘

【一路好走】《掃毒》導演陳木勝不敵鼻咽癌病逝 終年58歲

so this is your 真身？

原來你真係六十歲廢老嚟

【禍從口入】癱坐街頭大小便失禁 支那26歲男生亂飲水致罕有寄生蟲上腦

老貓唔好亂飲水，唔係成褲都係

佢內循環嘅，應該安全

連寄生蟲一齊內循環

似，老貓貪平

me 買台灣貨&誠哥口罩，其他日本嘅

13個正皮，4負皮，大多數連登仔認同老貓係支鬼，4負皮係老貓staff or 分身

公海d人繼續狙擊牙中

（連仔默許）

牙中 呢2日仲慘過慰安婦

ur staff

你快啲出去護航啦

老貓ready 有牙中

no more ttb

G

陳肇始批評：後生仔唔參加全民檢測 隨時害埋你屋企人再搞到社區爆發

為第5波爆發鋪路

why U so evil? Chi Na pig DNA confirmed

老貓住城堡見唔到巴士，生存唔到

荀工：住小島城堡，冇電冇網上，你能堅持30天，就得到4萬美元。你能做到嗎？

屌那星澳洲老貓

澳洲有兩個仆街仔玩屎，搞到至少有1600人確診!!!!!!!!!!

老貓去咗邊個開J慧中post 同支那好治癒post

支那老貓識內循環，唔怕影響到香港人

[有圖] 笑撚死今日蘋果A1明串勝利11人

如果林鄭走去用bitcoin,到底會發生咩事?用bitcoin出糧又得唔得?

柒婆八達通都唔識用，搞bitcoin開玩笑咩

咁又係

轉貼等老貓起身可以打個J

支鬼老貓成日接觸啲大媽交叉播毒

【追蹤慶回歸歌手】勁舞綠衣姐隱瞞確診 爆疫前穿梭江湖壽宴

bitcoin都要銀行交收, 1粒bitcoin成12萬港紙, 真係帶cash用電話面交？

始終冇法逃避美帝制裁，bitcoin 都係美元計價

需要老貓評論一下呢個post

其實有冇諗過依家d 人點解買得起樓

老貓寫照

老貓點睇？

公屋仔又係時候落樓下燒街衣

老貓

老貓呢期日日燈TSLA

[眼紅者勿入][老貓勿入][TSLA數錢集中討論區]

老貓表示 X 100鑊

呢幾日狙擊到老貓貼嚟貼去嗰幾張殘體字圖當反擊，我哋就一堆新圖

老貓useless

23. 以其他貨幣付款

23.1 有抵押債務必須全數以招致有抵押債務的貨幣（「原貨幣」）繳付，
否則不得被視作已全數繳付。

23.2 如不以原貨幣繳付有抵押債務，我們有權在合理時段內將繳付有
抵押債務的貨幣按照我們合理地釐定的滙率轉換為原貨幣。如原
貨幣與實際繳付有抵押債務所使用的貨幣（不論有否進行貨幣轉換）
出現差額，你仍然須根據按揭就貨幣轉換當日或（如無貨幣轉換）
實際繳款當日計算出的差額承擔法律責任。

呢條就係樓宇按揭入面銀行可以美元還款嘅條款

因為可能係人仔存款，以前有兌換上限，但呢幾年已經取消左可無限換，但年尾時都有人仔換唔返外幣情況, 今年大家停晒就無新聞出，之前年尾都會有新聞出香港銀行既人仔存款係年尾期間，唔好講換外幣，連拎出黎都拎唔到，但瀨支太多無人敢搞大佢

老貓申請左wecum acc未？

唔係，銀行按揭嘅合約寫咗

老貓幾耐冇出街

seems RIP

去霸頭位排隊檢測

消息：本港今增約9宗確診 另有10多宗初步確診

老貓 :

why no appear

die 咗?

冇上水跡象，老貓排隊檢測武漢肺炎中招，併發快柳已RIP

武漢肺炎併發症：老貓花柳病急速惡化，RIP咗

蓋喜訊，遲d可能有庾公仔

支cum

why so late?

vicf all in @ this price

too hot

簽tvb唔抵幫

老貓 watch too many ttb effect

有冇開空調

好多人中支鬼伏

有六間口罩廠原來連張證書都呃人，大家睇吓有冇中伏買咗啦

yes

yau b is the best

楊EC都唔拍ttb

4獸根本利用牙中post宣傳深藍訊息

very evil

禁多藉口遲起身

老貓可唔可以停止POST口罩資訊 我地冇興趣知道

熱唔係會熱醒咩

no

以前d車冇冷氣，個個放工熱到sleep左

Agree, 買貴咗十幾廿蚊我哋根本唔care

very important 資訊

咁熱點SLEEP

$10 50個d支罩

only u care

我哋唔會好似你錦貪平買支制口罩

u 問下你上一代/老過你的香港人就知

不要奶支港人

u say lihkg仔is on9?

佢慣咗

有得簡佢都屌hot dog 死氣喉唔屌冷氣巴死氣喉

U mean u are on9

I just say 唔會好似你錦貪平

點解你唔開冷氣訓?

政府幾時搞個愛滋健康碼，幫全港無愛滋

Good idea

call g 皮膚病多過AIDS 好多

皮膚病仲難醫

有冇治療過程同心路歷程分享

Is your duty

有咩問題？ U夠晒on9

老貓早前識入TSLA, 使乜睇嗰貴三幾十口罩價，房屋台連登仔樓都買埋啦，仲計口罩

why you know😏😏😏

老貓 work

可惜老貓天生係stock crab and mask crab,黑氣石冇得搞，lazy會令運氣差到極點，最終食草

black gas=巨乳

你係咪生花柳當皮膚病唔知？

仲諗住陰佢些牙佢自己啲治療過程同心路歷程添

話咗你對支那大媽有興趣

圖已cap

老貓自認on9

老貓食回力鏢慣晒

is 蓋effect

每日Live變打J節目

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

又話黃EC 冇拍 tbb 嘅？老貓 liar confirmed

羊C is yellow，so no come anymore

羊

牙中似之前cry過

老貓電話係咪仲係CMHK?

why邱騰華成日覺得 香港Level同US Level 平起平坐

use 電話卡

老貓經常將自己惡行轉嫁4獸身上

dont believe

100% is ur 親身經歷

藍ec 呀

藍絲來

佢話你對綠衫果件支那大媽有性趣，唔係醫生

所以龜苓膏、單眼佬涼茶 元祖第一間 開在廟街

U夠覺得自己同四獸&狙貓幫平起平坐啦

老貓有冇生過椰菜花

壞人 = 老xxx_

why 1478 drop

老貓表示：支那大媽 is the best，同聲同氣，仲可以交換微信

IFC soon

點睇 this post evil排行

何文田有冇bus 直達IFC

有嘅比埋number 老貓, 等佢好好享受埋最後一程

老貓警告你停止使用支那字圖

must be Vxxx

109

紅磡警署CAN HELP U

不愧巴膠

答得咁快

其他人呢

其實你唔出街，生活圈子喺何文田、點解要用電話？

還掂你 call g 都係過隔嚟樓單位塞紙仔，寫「$100摸手仔ok? 見字唐記等, 蓮蓉bell 為記」，可以慳返電話費喎

認證用

都係，你嚟緊愛滋碼要用

請停止惡意抹黑

Your personal experience

性病 g wrom confirmed

點排this post all people

all max evil level

以前聖經成日話接近AD 2000會有大審判，其實 文革時期嗰場就已經係

上帝也hate rich

no lazy, need ranking

Don't cheat us

萬軍之耶和華說：「銀子是我的，金子也是我的。」

me對老貓最mercy，竟然話me evil之首，傷心感慨

共

why rise a lot

1478 still drop

same as this post

個個都升得老貓跌

羊EC

no

is all IT跌

老貓點睇

公 開 大 學 改 名 大 賽

公廁大學

700 3690 隻隻 rise

咁近your home老貓有冇入過去

一早睇出老貓受到支共感染，變成evil ,確實見識非凡 老貓正係苟且偷生之徒也

炒樓=奶支=苟且偷生之徒=4X

no

多蝗

trap

肥青都trap過

出名「火爆」的獨立股評人胡孟青，當年亦有認購阿里巴巴，一直死揸不放，看見私有化的消息便破口大罵：「○七年上市攞小股東錢，上市盤生意又不是做得特別好，轉個頭就用招股價買番，仲敢話高溢價？不如等隻股碌落一蚊先，再出番十三蚊私有化，你估我唔使蝕手續費同佣金咩？」

對於今次管理層大玩財技，青姐更加怒火難消：「揸咁長時間，最後得個『桔』。當年認購是睇好管理層會打理好間公司，可以幫隻股票增值。現在提出私有化，即係自己當日睇錯，好彩無加注溝貨。」

U ifc soon

have free air-con

老貓表示：阿澤識條鐵咩？都唔知幾好J

★ Tesla遭標普評為垃圾級 今明兩年恐狂燒錢

入面有人reply

此post遭評為垃圾級

連登仔已經清倉數錢，U就眼紅

老貓啲mask crab有救，武漢肺炎好似佢嘅花柳咁會翻發

《經濟通通訊社２４日專訊》本港一名３３歲ＩＴ男，從西班牙外遊返港後檢測「復陽」，相隔４個半月後再度確診，香港學大微生學系表示，經研究團隊透過基因測序，發現該名男子兩次感染的病毒株基因排序明顯不同，證實是全球首宗重複感染病例。

＊天水圍急症室病人初步確診＊

另外，醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞今日在疫情記者會上表示，昨天（２３日）傍晚一名８５歲女病人因氣促，經救護車送至天水圍醫院急症室，她當時情況很差，需送入創傷房急救及插喉，並輸送高流量的氧氣，其後病人初步確診新冠肺炎，現時正在屯門醫院深切治療部留醫，情況危殆。何婉霞指，天水圍急症室的創傷房無負氣壓設施，正進行個案追蹤，了解協助急救的醫護人員，有否按指引穿著合適的裝備。
截至昨晚，衞生署衞生防護中心已經為貨櫃碼頭員工測試了約６９００個樣本，當中未再有新個案，相信大部分貨櫃碼頭員工已經提交了樣本，而匡智梨木樹宿舍３名員工確診，防護中心傳染病處主任張竹君表示，由於宿舍的所有員工都被列為密切接觸者，因此所有院友都會陸續送往亞博館隔離檢疫。（ｃｌ）

is vicf

請停止針對vicf行為

no 庾

老貓有冇入農夫山泉？

遮腳（板）令

want buy ant ipo

牙中腳 is the best

you want draw 螞蟻金服

100% 支鬼 confirmed

岑：我全身都是Ants

香港貨，香港商家：

made in支那拖...........

made in 日本即時執行

台灣宣布封殺中資淘寶台灣 六個月內要撤資躝出台灣

我記得我中學個陣睇到有外國新聞話有D餐廳試用bitcoin嚟做交易。如果香港依加都有D咁既店,咁咪可以唔洗銀行交收,重可以當信用卡咁用

老貓可以諗諗油黑自己先去摸呀婆手仔，錦就無人認到你

呂布露黑齒

5g 人面need夠光！
支鬼又fail

聽講老貓都成個黑人咁

No la幾年前 唔記得係咪支國發展到手機影到清楚力架d輪廓

要有光

老貓係非洲佬

Why Tesla drop

老貓入咗？

似

條友仔好燈

u black gas

諗起 "認識了壞人"

有人見過老貓，已確認他是100%中国人

老貓以中国人身份自豪，經常樓下公園同廢老講「生為支人、死為支鬼」，「愛国、兩彈一星。。」亂七八糟一堆說話

老貓RAP

老貓rip☺😚

老貓打算抽幾多農夫山泉

鄭月娥警告：全民不檢測 限聚仍然會嚴厲推行 反對全民檢測就是抹黑中共

老貓u唔去驗等於你反中
等比黨安法拉

ALL IN $10000

老貓去排定隊做檢測炒籌？

抽ant

支鬼確認

原來真係有人係淘寶淘電腦

老貓is u？

hkepc個個淘寶

vicf is innocent

厲害了，Lihkg仔

股壇老手都唔敢咁講

其實而家個市係咪好撚易玩?

photo have 4 ppl

XXXX_
XXX
XXXXX
XXXX

老貓
奶波魔魔
鳩硬
三色貓

4獸 & staff

圍觀食花生

戲中呢啲都係比壞人迫害的good person

4獸點睇

林鄭又屌鳩返班專家了 今次冇一個專家出黎講全民檢測好處

老貓點睇牙蘇無得留巴塞？

any new photo? so boring

200%

根本就係政治考慮，防疫無關

最好後生嘅咪搞，迫不得已嘅話自己私人比錢香港有牌嘅做，拎份報告交差

有DNA sample 兩大風險

1. 器官可能被謀住
2. 黑狗偽造DNA 法律證據

全中 Bingo

老貓生快柳梅毒就唔怕，冇邊件器官可以使用

最多偽造佢去過叫武漢肺炎G

1000% 命中

老貓最適合做生化武器

1949年4月23日，解放軍佔領南京。在此之前兩天，國民政府做出了遷往廣州的決定。
至9月份，廣州市內政局更加不穩，其中徵兵工作難度極大——明明知道是送死，誰還願意跟你去打仗呢？但兵不能不征，於是就出現了以下的怪狀。

強拉壯丁的事情出現了。有種職業叫兵販，還有個更通俗的名稱，叫豬仔頭，他們一般出沒的地點，是車站碼頭。這些地方人多，而且，很多都是外地人，好騙。讓他們「誘騙鄉愚無業游民之輩」的事，容易得手。當然，如果情況允許，他們也不排斥拉一些本地市民去當兵。

本已混亂的局勢，因為這些人的存在，而更加難以收拾。市民們對豬仔頭們很是不滿。9月5日，黃沙區有四個穿着黃衣的大漢，又在街狀強拉豬仔兵，幾個碼頭工人義憤填膺，群起將他們暴揍了一頓。打得他們落荒而逃。
本來國民政府已是威信全無，現在出了這種事，更是雪上加霜啊。他們確實缺兵，但面子上，他們絕不能讓這種當眾搶人的事，出現在廣州，不能讓這些人，壞了廣州的治安。於是，他們嚴加查訪，並下令，再有亂搞者，就地正法。哇，吃槍子呀！誰個不害怕？

老貓末日，即將cut老綜

林鄭月娥警告公共財政嚴峻 施政報告不會有很多新措施

行政長官林鄭月娥表示，香港公共財政出現非常嚴峻情況，她要管理一下大家的期望，新一份施政報告不會再有很多需要動用公共財政的新措施。對於勞工及福利局局長羅致光，早前談論到與行政長官林鄭月娥的關係，提到權力對個人的負面影響很大。林鄭月娥說，無留意到羅致光所指的是她，又說對方由政客出任官員，可能會有些感受。

2020-08-25 12:20:58

以前聽過d老親戚講過，用麻包袋笠人去當兵

lm又自言自語

RIP LM
no 綜援

你親戚係咪共匪？

老貓家吓對腳震過貓王

no

all are rich 土豪惡霸

cut都cut長俸先

Y not both

Anger

支共港共唔會嫌錢腥

老貓，open new post , not enough space

四獸狙貓幫老早向老貓警告港共遲早cut老綜，叫老貓及早搵工，做footpanda都好，條友唔聽遲早食草

學支共咁內循環
自己痾自己食

lm 都唔係傻

coffee

老貓點睇？

[新股討論/有圖] 大陸人連屌西自拍個陣都係飲農夫山泉

ur duty no lazy

coffee or 山泉屎水 好飲d?

支鬼屎水係U 先飲，我哋飲開法國嘢日本嘢

支那都冇礦泉，有毛礦泉水？有都水浸浸鳩哂污染哂

@老貓，No urgent need

行政長官林鄭月娥表示，香港公共財政出現非常嚴峻情況，她要管理一下大家的期望，新一份施政報告不會再有很多需要動用公共財政的新措施。

耶穌都drink支鬼尿

老貓命令你10分鐘內開新post

enough space today

no talk

work

work

work

sleep

Chi Na pig

老貓星期五開始4獸狙貓幫輪流約U食飯，起碼食足一個月以上，deal?

支鬼 need 午睡

none danger

以前喺支那嘅習慣，幾十年改唔到

100% safe

紅軍最興捉啲農民當兵

然後因為佢地離家幾十里就唔認得路

只能夠跟住佢哋走

Today 實唔夠用喇

口號係分土地呃鳩佢哋打頭陣做炮灰

老貓太多藉口，very lazy

不過其實啲工農兵又冇訓練又冇裝備

本身都係炮灰啦

maybe 趕住睇湖南衛視

yes

poor 有原因

一日 sleep 十幾個鍾

仲多過初生嬰兒

消耗對方子彈相當唔錯

隨時轉個頭話hot/sick 又走咗去sleep 唔open new post

老貓CUT JJ

老貓 is useless

支那有既，不過太多沉澱物會飲死人，記得係甘肅d窮撚地方，d人飲地下水搞到成村人都骨骼變晒形

仲有大量無毒嘅有毒物質

以前睇韓戰d美軍訪問，真係講殺支那人都殺到自己驚

家吓浸咗咁多化工廠，又死屍又呢又路，屌佢老味湖泊同土壤肯定大把有害物質啦

但嗰班好似係林彪東北軍?

已經最勁

農夫D水都係黃黃地
咩牌子既水擺張白紙係背底都顯到黃色
唔知有咩元素係入邊

係，就係畫面傳返美國，自然有人反對，有張圖成個戰區死屍，隨時發生瘟疫

後嚟越戰叻咗，運埋推土機去，掘個大窿將鹹魚推晒落去填泥，唔使人力做

上次又識自動自覺開新post

狙擊少陣都唔得 正一出爐鐵

老貓 m 底

純粹為咗比人先唔開

老貓以比人嚟刷存在感

否則佢生存冇咩意義

似

支鬼生性犯賤

開NEW POST

老貓立即開新post , urgent need

老貓

wake up & open new post now

top top urgent

★J慧中時間又到了！(156)

早2粒鐘已經大把人叫你開，係要禁遲先開

搞埋手尾

X2 出爐鐵唔打唔得

老貓7月14就係你食放題大日子，隨街都有燒肉生果放題

x3

成日都唔聽教

倒公司米

老貓肯定去拎米

點解新 post 貼 姚格仔圖
我專登為你 cap feet 圖?? don't like feet?

仲有拎衣紙去做口罩

老貓 hate feet

以後 coffee 兄可以全部 cut 曬啲腳

old cat love dead gas pipe only

老貓驚唔驚鬼門關大開拉埋U 落去？

對老貓作出制裁措施

仲要有嚴厲譴責

每逢七月係街 執銀仔毫子, 當出雙糧

之後第二波制裁

老貓多數會做，very 貪小便宜

老貓又rap